有冇巴打玩厭左部ps4？

可以賣比小弟過下手癮

dcfever

Ok 100$

tg james76543

改厭左
但係唔想放，等新game